新手，有咩股係買做空道指

納指就話有sqqq
道指有無？
道雷屍

收手啦，新手唔好做傻淡

由佢去做燃料啦

gme單野做黑天鵝引發股災

sdow?

你由佢